波台金裝四大才子眾生相

蓋ching:

卡勞:

N賓:

2和B:

當四大才子正面對決時:

(有片!) 蓋ching 卡勞 N賓 仲有2和B 去左鬥唱K 你估最後邊個最高分

終於見到蓋清真面目
好靚仔呀

等睇波台起底post

推

比我想像靚仔好多

靚仔過真人20%

可惜周街瀨屎

點解你開親post都講我

你反麻

點解次次我都係最樣衰

唔知

牙賓柒能到

牙賓玩果條女最索